上三萬點啦屌。

多謝淡友

好快就會上

聽日高開5千點？

呢個上升浪真係唔可以睇少
陸東好似話貨已買

不過呢條友早兩年話樓市會回40% 唔中

咩話？

廢

多謝好友

我要三萬點呀屌

平行時空定時光倒流

255強力支持位
all in牛無得輸啦 屌

識貨

3萬? 3乜鳩?
2萬5千3?

a股正垃圾 又拖港股仆街

乜話？

美股港股比你燈晒

經濟轉差，樓市下跌，睇怕失業率會成反比

仆街又肚痾